[KPOP] K-Pop 2020討論區(17)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人唔應該用支那叫法
RV BPTWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯 媽媽木

lm

LM 支持香港人叫法
Btw 女團最中意Mamamoo
男團最中意Pentagon 不過香港好似無乜同路人

我愛導狗

早知推埋佢開po

Lm

LM
負皮導狗

留名

lm,已俾負皮

NMSL

拉

有冇人聽yukika

上個post冇人show我

有冇人同我一樣入黎為左負評?

靚
睇咗好耐

屌 又要解block睇po

唔怪得之咁多負皮啦 原來導狗開po

咁多負皮證明唔係好多人BLOCK我姐

個3千負皮都係俾你

上個post講開男女idol 合作，呢個廣告真係好正

tara time to love算唔算

今日先知佢出左新歌
新碟全部歌都好正

應該唔會再有

南韓DC論壇票選10大奢華優雅形象名人 由韓國五萬人所做的民調

女性藝人第二位是全智賢 之後依序宋慧喬、子瑜、Irene、允兒

泰民 將於8月4日回歸
終於終於

補圖

啱呀 我個時最中意既男女團合作 襯到顛 經典呀

Rain feature MMM?

好想知佢今日ig 係暗示乜

SSAK3隻碟特別版成4舊水 但係又得特別版先有photobook

APRIL MV Teaser

防彈少年團將在8月21日公佈新單曲

“2 kids”

歌名

@韓國me2day

【twi】SHINee泰民第三張正規專輯《Never Gonna Dance Again》Prologue Single [2 KIDS] 將公開兩首先行曲， 終於等到了~ 2020.08.04 6PM (KST) 期待！

點解係gmarket仲未有得買

Yes

防彈少年團將於8.21 發行新單曲.

你跟團購啦，有代購搞緊，特別版先$280連運，連海報$300

下，ktown4u 277包運費去韓國，用韓國轉運香港咪得

導哥終於拎返屬於佢嘅嘢

你講負皮？

呢個po好耐冇試過咁多負皮

關懷弱智人士 你我有責

@韓國me2day

【startoday】27日，據Gaon排行榜最新數據，BLACKPINK《How You Like That》特別版在第30週（7.19-7.25）的每週零售專輯榜單上以33805張位居1位，最高銷售量時間是7月22日下午4時。 EXO-SC世勳&燦烈《十億次點擊》和Red Velvet Irene&澀琪《Monster》分別位居該榜單2，3位。

@哎一股清流

【naver】road to kingdom之後的首次活動onf確定將於8月10日回歸
所屬社WM娛樂公司於27日表示，ONF確定將於8月10日回歸。這是他們繼去年10月發行mini4輯《GO LIVE》之後時隔約10個月的回歸。特別是這次新專輯是出演road to kingdom之後發行的首張專輯，因而更加集中了粉絲們的注目。

@韓國me2day

【體育朝鮮】[SSAK3歌曲進入全球45個國家及地區排行榜]據報導，SSAK3歌曲進入45個國家及地區的4個榜單（iTunes、Apple music、Shazam、DEEZER），平均在榜時間為3.86天。

iTunes方面，主要是在中國香港、中國台灣、中國澳門、新加坡等亞洲地區取得了好的成績。 Spotify方面，在新加坡、印度、中國台灣、加拿大、北美等地都受到了喜愛。

@韓國me2day

【首爾經濟】[姜丹尼爾今日發表先行曲《Waves》，SiomnD參與feat]據報導，歌手姜丹尼爾將於27日（今日）下午6時（韓國時間）通過各大音源網站公開先行曲《Waves》 ，該歌曲內容是希望自己能夠應對像海浪那樣的心態上的變動，靈感來自於dancehall和hiphop，融合了瀑布般飛瀉的808貝斯鼓、拉丁吉他、鋼琴的奏鳴曲。同時，AMOG代表藝人SimonD和獨具表演實力的JAMIE參與了歌曲feat。

@鳳凰天使TSKS

唱作人兼歌謠界代表人物A（42）正以非法拍攝女性身體嫌疑接受警方調查。據悉A有從年初開始利用安裝的隱藏攝像機與多名女子發生性關係並偷偷拍攝她們身體部分的嫌疑。 A於2004年在歌謠祭上獲獎出道，之後發表了120餘首曲目，並且出版過關於愛情的散文。

係 個3千負皮真係俾佢

又係啲死變態
快啲死曬佢 唔好再浪費地球資源

@哎一股清流

【naver】唱作人兼廠牌代表的A某（42歲）因涉嫌非法拍攝女性身體，正在接受警方調查。

首爾廣津警察署以非法拍攝嫌疑對歌手A某展開了調查。 A某涉嫌在今年年初之前利用偷拍裝置偷拍了包括性關係在內的多數女性的身體。

據悉，裴根朝律師在今年4月左右收到匿名舉報，並提交了起訴狀。警方根據裴律師的告發開始調查後，A某於上月接受了嫌疑人的調查，並承認了部分嫌疑。

A某從警方開始調查的6月份左右開始，在門戶網站上刪除了自己的簡歷，刪除了照片等，引發了在媒體報導之前在網上試圖隱瞞自己的履歷和信息的疑惑。

A某在4月份與SBS funE取材組通話時坦白:"我知道自己做了違法的事情，非常後悔。"今年年初組建了家庭，還進行捐贈活動，反省著生活。 "

A某以2004年在某歌謠祭上獲獎為契機在歌謠界出道，之後發行了正規專輯和單曲等，是發表了120多首單曲的唱作人。 A某也曾發表過關於愛情的隨筆。

係咪有史以嚟最多負皮嘅kpop po

Oh my girl 首Nonstop 連續13週係Melon Top10

同HIP,上下一樣13週

真心好勁

線索好似幾多
韓國網民有無估係邊個

暗星黎
暗到無人想理果種
The film

WG啲音源先癲

DADDY

當年老點 WG 去美國然後成隊散咗

咁當然冇得比

但今次係的確好大進步

斗俊

上唔上到一線睇佢下次 CB
到時就知係 Momoland/ Apink/ Girl's Day 定 MMM/ RV

SM得3首

少時得一首有啲意外

@韓國me2day

【theqoo】經常出沒於YG公司樓下的示威卡車，今天示威內容是“希望宋旻浩入伍前最少兩次solo回歸”，要求公司公開宋旻浩的solo計劃。

有冇試過有公司真係會回應呢d卡車

@韓國me2day

【theqoo】將在8月回歸的藝人
8月1日 ：SSAK3 SOLO
8月3日 ：姜丹尼爾，(G)I-DLE
8月4日：泰民，Rocket Punch
8月7日：TREASURE
8月10日：韓勝宇，ONF
8月21日：防彈少年團
未定日期：BLACKPINK，朴振英，ONEUS

阿米大戰 Blind

都幾意外Sistar得一首，佢地出道之後幾乎年年（10-16）都有歌入melon頭50，而且仲有幾首入年榜top10，估唔到得1首過10個禮拜⋯⋯會唔會同cb嘅timing有關

音源空降31
高過姜丹尼爾

@鳳凰天使TSKS

【the qoo】業內超厲害的KBS 27期PD們

《請回答1988》《機智的醫生生活》導演：申源浩
《梨泰院CLASS》導演：金成允
《信號》《未生》導演：金元錫
《夫妻的世界》導演：毛完日
還有羅英錫
但是都從KBS出去了…

終於有得睇

反而好意外T-ARA係CRY CRY上榜
而唔係ROLO POLY

少時不嬲冇後勁

Sm本身音源就唔係好，有幾意外拎得黎講好都係得RV

一定關事㗎啦
WG嗰3首都勁過Gee但係10年榜係Gee第一

Gee係09年頭出點拎10年榜第一
10第一係missA

十年榜 唔係一零年榜

睇咗下g榜，應該係撞正無挑、21、MissA、Sistar、SJ⋯⋯

依家要你數5首T-ara既歌隨時都數唔到Cry Cry

得罪講句，少時 啲歌多數係口水歌
音源要睇返本身首歌既質素

hurt only until today

去曬jtbc tvn
其實都係同一老細

Jyp個d都係口水歌

最愛係falling U同why we separate

姜丹 flop到

simon d好正

兩個feat既part仲出過佢

20090729

後日就11周年
呢首真係講左佢地果幾年既心聲
就算佢地唔再合體
都衷心希望佢地可以再發光發亮

唔再用highlight（前beast)隊長身份，用自已身份做solo，感覺仲係好似前beast時期。

好多團都係，女團更甚。
相反男團會好少少。

自已三張已經唔係好鍾意無營養嘅口水歌。

soyeon話出碟出左成年都未有

韓歌手非法針孔偷拍 身份遭公開喊冤「只存著自己看，沒散播」

南韓演藝圈27日爆出非法偷拍，一名創作型男歌手涉嫌盜攝女性身體部位，甚至包含性關係的過程，因此遭到首爾警方調查，隨後遭踢爆身份為以藝名「The Film」活動的男星黃慶石（音譯），沒想到他在調查過程中，竟喊冤「自己也是受害人」，造成大批網友熱議。

黃慶石在2020年初，以裝設針孔攝影機方式偷拍，近日首爾警察局接到多起匿名舉報，才將他逮捕歸案，雖然他認了偷拍的罪嫌，卻喊冤自己拍攝的影片全都傳到雲端，只有存著自己看，並沒有涉嫌公開流傳影片，會外流都是因為帳號被駭，口口聲聲主張「自己也是被害者」，一番發言引來網友撻伐，紛紛留言「偷拍就是不對，就算沒外流還是不對。」

不僅如此，黃慶石在接受警方調查期間，透過搜查機關想要與被害人達成和解，被害人方拒絕了和解的請求，因此他如果被正式起訴，將會被判處有期徒刑。一人涉嫌偷拍一事爆出後，也立刻登上新聞版面，雖然黃慶石的知名度不高，但背景、經歷全被挖出。

據韓媒報導，黃慶石以藝名「The Film」活動，發表超過120首自創曲，目前是音樂廠牌「Seattle音樂」的代表，曾擔任過韓版《決戰時裝伸展台》的音樂總監，還曾製作過《歡樂滿屋2：短腿的反擊》及多個綜藝節目裡的背景音樂，也曾參與過多位歌手及爵士音樂專輯的製作，工作經歷相當華麗卻爆出偷拍醜聞，令網友不勝唏噓。

近排轉左經理人公司
希望會快d有新消息

@哎一股清流

【naver】愛豆組合出身A某 在尋求全身麻醉導入劑的過程中被警察傳喚調查
警察在查緝無處方銷售大麻和依托味酯的非法經銷商時發現A某牽連其中。

但是A某表示"沒有購買或使用過毒品，只是確認了是否可以購買"，否認了自己購買或使用過毒品。在毛髮檢查中也檢查出了陰性。 A某的所屬公司也表示:"A某曾經以治療為目的開過處方，但從未非法購買過。"

因無法證明中毒性、幻覺性而未被指定為毒品類的依托味酯是輝星使用後被查處的睡眠麻醉劑類藥物，過量注射會導致呼吸停止，必須接受醫生處方。

咁就要強烈推介btob抒情系列
歌詞有意思得黎又好聽

原來smtm9搵左s5~8既冠軍做producer

推薦B1A4 都好聽

-150真係好誇張
好想知去到1001果陣究竟有幾多負皮

當年wonder girls三部曲係韓國真係紅得好誇張
屌打全部團, 得bigbang可以比下
不過只限韓國國內
如果唔係JYP條撚樣
有排紅

話咁快已經-159
依個係咪終極點人數既方法？？

咩事咁積極俾負皮 兩三個月前都係導狗開都係幾十個 一半都冇

上年同期

喺依個圈真係要謙卑啲，淘汰得好快

訪問JYP藝人每個都只係讚jyp比佢哋好大自由度 其餘係唔想要佢作嘅歌 唔鍾意佢嘅管治 感受到個個有好大怨氣

Rain 其實都呻過
JYP 叫佢咪飲酒 social
佢宜家睇返發覺錯失咗好多機會

Wg叫佢唔好歌詞唔好JYP
Twice怨過唔鍾意佢作嘅歌
但係佢唔理人 平行時空

BEAST 抒情歌輕輕一推

jyp講過連員工都唔比去色情場所傾生意 所以宣傳咁唔得 資源咁少 娛樂圈唔social 一定冇左好多機會 但係當初rain如果成日飲酒social 學壞左 又可能唔係而家仲可以keep到咁fit既rain 所以走左既藝人都尊重佢 佢講既野都唔係錯哂

不過佢咩都要管 自以為是呢個好大缺點 比人話過都唔改

Cyper 黎？

娛樂圈唔social點搵到job啊 難怪Twice哩d一線都咁少上節目 廣告代言

Stray kid

笑撚死

7:10 新solo
Dara做完musical 之後唱功好咗好多

highlight冇咗個靈魂人物

wg音源未差過既，解散前一直都係韓國一線

又吳海英首舊ost 嚟

安宰賢終於出現返

CHUNG HA首Everybody Has咁勁既
因為無舞我聽過都唔記得左

我印象中WG好似由出道到解散9成9既live都係開晒咪唱

Somi 國民center 係邊

Wonder Girls 唔知幾時有得合體

連登幾時有討論post

你開囉

但點解sunmi d live 都係咁

佢又唔係主唱，同埋佢好似中間有退過團，後期先再返返入WG

今次真係網紅feat 網紅啦

Ariana 變 selena

@韓流

女團出身A某因試圖購買全身麻醉誘導劑依託咪酯被警方抓住，作為證人接受調查
因無法證明依託咪酯的中毒性、幻覺性，所以沒有被指定為毒品類，只有非法銷售的人才會受到處罰。
對此，A某表示「沒有購買或使用過毒品，只是確認了是否可以購買」，否認了購買及使用毒品的可能性。A某在毛髮檢查中也檢查出了陰性。
A某的所屬公司也否認說：「雖然為了治療而開過處方，但從未非法購買過。」
A某在女團中出道，人氣超高，在solo歌手活動也獲得了成功。
(cr sbs fune)

大公司？？？？？

韓網好似傳jessica

但佢solo 有成功咩？

之前D著名IDOL著名演員都未點中過啦=.=

其實beast本身做開呢一type music
highlight比較活潑啲係因為想走出beast嘅框架
起光喺入伍之前solo都係類似

JENNIE SOLO 練習室VER竟然可以收埋咁耐先PO

佢d talent唔喺唱歌度 但由why so lonely開始d歌好多都係佢作大部分
如果佢唱歌改善小小嘅話應該更上一層樓

Soyou
首歌有啲以前既孝琳feel
又有啲諗起sistar

【體育京鄉獨家】[《音銀》為排名失誤道歉，EXO-SC1位，BLACKPINK2位]28日，KBS《音樂銀行》通過官方主頁表示「24日因在直播中的排名統計失誤導致周榜排名錯誤。修正結果為世勳-燦烈獲得1位，BLACKPINK獲得2位。」

cr. 米兔的韓流生活

music bank頒錯獎

好夏日 好正 大發就好

死link

soyou 隔咁耐cb 都係得1隻歌 sosad...不過mv 都唔算低成本既
但好冇soyou style...可能之前成績麻麻？

我覺得呢首偏向sistar style～ 我諗係之前2首係韓國成績都唔好 所以先轉下 all night 拎過一次the show 冠軍

似係taeyeon

打工都係為錢姐
邊到出得起錢咪去邊
Kbs仲要咁垃圾

泫雅，泰妍，請夏，仲有邊個?

宣美

宣美，所有可能性應該講哂了

泫雅，泰妍，請夏、宣美

jennie MMM全員
不過見到人氣超高就覺得唔方高得去邊

通常人氣歌手都係二打六

Park bom?

想問下有冇鍾意Ateez嘅朋友

有呀

原來twice首more&more原作係zara larsson
周圍都俾人block哂得返支那b站有得聽

總之就係佢地根本唔適合唱呢首

咁聽又覺得原來首歌都幾好聽

JYP手詞將首歌昇華左去另一個層次

JYP daddy才華好能尾G

所以MV抄襲單野E家點

原版好撚好聽喎

仲有無追究

有

仲有Julia Michaels啊
所以原本係唔差嘅

JYP 作詞後變咗口水歌

當然唔適合 原版d詞都冇咁多 佢為咗比9人唱格硬加長咗歌詞 d詞又冇營養

無比較無傷害
一比較 JYP 完全毀咗首歌....

個 rap...

希望佢哋今次cb可以紅

開心 有香港atiny

【日刊體育獨家】KINGDOM今年實際上落空了，陣容邀請困難
由於諸多現實問題，預計節目下半年推出難度較大。
據業內人士透露，「kingdom」節目組不得不數次顛覆最初計劃的陣容。樸贊郁CP(責任製作人)雖然接受採訪說「在road to kingdom的時候事先公開了很多陣容，會更加小心的準備」，但是選擇陣容中要存在秘密並不容易。
（中略）
多名相關人士表示：「關於kingdom製作的事從某個瞬間開始流出，據瞭解，得出了今年內不能成功的結論。」「Mnet方面也稱，kingdom的編制尚未確定。」

下 ON9 不如快D開番Queendom 2算數啦

開Queendom2算啦

啱呀啱呀

其實我會好想睇kingdom

如果佢係五年前搞

所以一開始低能整個RTK出黎
搞到Kingdom好似好威咁又用哂D後備名單
衰衰地高登仔 Pentagon ONF有實力都入到Kingdom名單掛
依家係咪The Boyz直接升做Kingdom總冠軍

快啲call人開Queendom2
一定追

最慘都係冠軍，贏咗但收益同其他入決賽嘅組合無分別
仲要浪費時間準備Kingdom無即時comeback

根本正正常常好似queendom咁搞一次就ok 又有gimmick又無咁多階級之分 為左用同一條橋賺多round錢就夾硬整多個rtk出黎 最尾無人想玩個party
直接搞queendom 2啦不如 大把女團適合上

TBZ GC PTG ONF 有無實力入Kingdom名單都唔係Mnet考慮之內
好明顯RTK係為TOO而設

為咗一團搞個rtk 夾硬抬高kingdom level
以為仲會有好多人肯陪佢玩依家收皮

其實對佢唔搞kingdom完全唔意外 一線團唔會來 過左氣既當兵 上升期既又唔想比咁多錢去搞舞台 仲要承受加重傷病/比其他團搶風頭既風險
今年有肺炎無晒巡演d男團都唔肯來 遲d要再搞kingdom就更難

又可以討論queendom2名單

Gfriend 上去啦

貪字得個貧

呢度有ateez post

CLC

我真係想睇吓你搵咩king番黎

即係上季AOA咁？

放過人哋啦

Jyp最中意玩埋啲口水歌

人地上左神枱啦仲理你咩

dc真係想睇 本身個concept已經好正

希望佢地唔好再唱bts d歌
開始覺得有小小煩

咁仲係咪龍俊亨作曲

咁人地idol 係bts 嘛

真正嘅師弟團

@不好閉嘴吧

【獨家】新西遊記 Season 8 回來啦!
8月進行拍攝
《新西遊記》的製作團隊和出演人員將於8月投入新Season的首次拍攝.

這一季因為疫情的影響，不是在海外而是在國內進行拍攝. 預計拍攝將持續約2個月，尚未確定播出時間.

《新西遊記》以大哥姜虎東為首，喜劇演員李秀根、水晶男孩隊長殷志源、super junior成員圭賢、組合Winner成員宋閔浩、組合Block B成員P.O.固定出演.

@鳳凰天使TSKS

【pann】三大社正規專輯現狀

SM
東方神起-正規8輯(2003年出道)
Super Junior-正規9輯(2005年出道)
少女時代-正規6輯(2007年出道)
SHINee-正規6輯(2008年出道)
f(x)-正規4輯(2009年出道)
EXO-正規6輯(2012年出道)
Red Velvet-正規2輯(2014年出道)
NCT-正規1輯(NCT127-正規2輯)(2016年出道)

JYP
Wonder Girls-正規3輯(2007年出道)
2PM-正規6輯(2008年出道)
2AM-正規3輯(2008年出道)
MISS A-正規2輯(2010年出道)
GOT7-正規3輯(2014年出道)
TWICE-正規1輯(2015年出道)
DAY6-正規3輯(2015年出道)
Stray Kids-正規1輯(2018年出道)
ITZY-☆(2019年出道)

YG
BIGBANG-正規3輯(2006年出道)
2NE1-正規2輯(2009年出道)
WINNER-正規3輯(2014年出道)
iKON-正規2輯(2015年出道)
BLACKPINK-☆(2016年出道)

希望有安宰賢

又諗返起殷志源THE GENIUS犯規搞到人地坐左成日

關咩事呀

April

ATEEZ

中意另一首見多啲

冇計 嗰班blm傻閪

希望會有驚喜 上季已經都係韓國拍同埋d game開始玩到悶

Cherry bullet 要cb了

我都覺上季係咁多季入面最悶

我又覺得呢首好聽啲喎

點解韓團歌一定要有rap 無左段rap就好 段rap好9唔搭8

Paradise好聽好多係咪揀錯主打

留喺韓國同埋有肺炎真係冇咩嘢好玩
認真係靠mc撐起曬成個節目

對大眾嚟講inception應該好聽啲(?)
但個人嚟講thanxx先突顯到佢哋特色

係囉 paradise 有少少電音
同埋比teaser 洗左腦
好聽好多

Ateez好正呀！

認同inception同answer有啲似同一類型
不過我覺得作為主打 一首大眾性高啲嘅成績可能會好啲啲

其實佢哋係韓國都無人聽係得海外Fans
但靠海外fans第一日就賣十萬隻碟係勁既

點解佢地係海外咁紅？

好想佢返黎同舊瘋玩起床mission

風格似bts?

換裝哂勁多時間下集又唔同左

而家melon 即係點
又話冇左實時？

真心屌出聲

用舊版Apps仲睇到舊實時榜

有人整template去信未

+1

我覺得斷層太大都係一個大原因搞唔成 如果宜家男團個生態好似女團咁 一線有多番兩三團 應該已經搞得成
Risk實會有 但我覺得take少少risk換嚟嘅reward絕對吸引到d團上

我聽近代女團歌多 有rap嘅歌大約得兩成係我覺得段rap喺自然 fit到成個歌個flow
其餘8成都係覺得突兀嘅

啱啱見到佢哋首日銷量過咗11萬

係啊已經係之前首週嘅數量

算啦，用雙主打嚟安慰自己啦

我鍾意inception多啲喎

係d game玩得多覺得厭咪悶
唔關係唔係韓國事嘅
去外國8成時間咪又係餐廳+宿舍
最強室外綜藝

冇rap你叫d五音不全(momo),老牛聲(黑心支那妹,蝗加二)既企係後面做backup dancer?

雨琦弟弟低音炮幾犀利

errr 支那妹 唔係唱rap的

估錯user

其實發生咩事？關於左膠咩事

係呀！覺得thanxx 有啲pirate king 既影子
個人認為兩首都好好聽 分唔到高低

句now or never 好撚煩

想點

我又唔覺
女團如果一線睇音源睇銷量
Queendom 時叫一線上去嘅其實都係得 MMM
係你 RTK 自己將本來可以上 Kingdom 嘅人踢走
當初話搞 Kingdom 我諗全世界都知你唔會搵到 Bts/EXO 呢啲
無人期望過下你唔搵佢地根本無影響
但你係 RTK 踢走一堆團
宜家 Kingdom 搵其他團上
人地自然會拉 RTK 嗰班被淘汰嘅黎比較
然後發覺根本差唔多
咁先係問題

啱呀 最紅個d唔需要上Kingdom 剩返個堆中上既團好多都係同RTK最有知名度個幾團差唔多

就算有rap 五音不全果個都係唱歌
同埋蝗加二啲rap咪又係垃圾

解決方法應該係去練下唱功 而唔係要格硬塞rap part

你攞咩比先 如果你攞idol rapper比嘅話
唔睇政治因素 蝗加二的rap夠突有餘啦

佢點同idol rapper比呀？佢自己都只係rap擔，rapper係gd，zico，rm同埋suga個d，要識自己作歌、語速、freestyle同埋rap要有flow，rap擔同rapper爭好遠。佢同idol rap擔比就差唔多。

唔使認真覆佢，上個post應該好多人block左果個似亂碼user名了

同 Idol rap 擔當比都好難算 top
有 LE 呢啲係度

唔洗咁認真覆呢條友
佢上個po比人負皮到仆街

小娟

LE係 underground rapper黎架⋯⋯

BEG 仲係度
Idol rapper 擔當計唔計 Miryo

我知
但佢都係 Idol 主 rapper
咁佢算唔算 Idol rap 擔當

呢個仲勁 honey family

上面分緊 true rapper 同 Idol rapper

喺我眼中只有rap得好唔好聽

Leessang

Changbin

Streetlight 正到仆街

Flow正之餘歌詞又有意思
加埋佢把聲

講起idol rapper 最經典緊係寶拉同minho啦

點睇taeyong mark

dibidibidip my name is minho

taeyong就算啦 mark係sm唯一識rap

就咁講idol rapper
Exo兩個急口令都好過件蝗+2啦
起碼唔會聽到唔c服

唔係啦
公司ig unfollow埋佢喇

幾好聽
Solo成績咁多個BEAST成員中好似僅次於耀燮
聽講VICTON隊長都幾迷BEAST，就快都出solo

作為阿粉飯，希望兩個會有交流啦
兩隊都算係阿粉既哥哥同弟弟團，一定支持

The Boyz起碼都賺左啲知名度，來緊CB隻碟睇好過廿萬

如果你講3隊都入到Kingdom
咁其他團搵咩人？

Rapper就rapper，rap擔就rap擔。有做過地下rapper或者參加過show me the money呢啲hiphop節目嘅咪可以叫做rapper lo，姐係當你係rapper就唔會叫自己係rap擔，防彈都叫自己係rapper line la。Rap擔係純粹係組合入面唱rap。

蝗+2都有自知之明話自己係rap擔

人地做咗導師喇

有玩smtm 其實都唔係可以叫Rapper

@韓國me2day

【newsen】30日，據newsen新聞社報導，歌手嚴正花&李孝利&Jessi&MAMAMOO華莎組成的「退款遠征隊」將於明日首次會面，此前李孝利在《閒著幹嘛呢？》節目中提議希望和嚴正花&Jessi&MAMAMOO一起組成「退款遠征隊」，名字的由來是因為四個人外表看上去都不太好惹，去店裡退款的話老闆都會同意。對於該提議其他三個人都表示「很好」「不覺得很帥嗎」「馬上做」。四人將展開什麼樣精彩的故事呢，令人期待。

@韓國me2day

【newsen】30日，韓國音樂內容協會表示，SSAK3《再次來到這海邊》獲得第30周（7.19-7.25）Gaon的數碼，下載，流媒體和BGM排行榜4個周榜第一，成為Gaon排行榜四冠王。另據SMR(Smart Media Rep)統計數據，《閒著幹嘛呢？》SSAK3混聲組合特輯從5月9日到本月28日，累計播放量1億300萬次。SSAK3組合出道僅3日之內，《再次來到這海邊》出道舞台，官方MV，出道歌曲介紹視頻分別獲得208萬，179萬和107萬播放量，總計500多萬播放量，展現了SSAK3超高的人氣。

大神係咪做經理人

黃金機

咪係

@鳳凰天使TSKS

#南熙錫狙擊南九拉# 搞笑藝人#南熙錫# 因公開狙擊金九拉在節目中的態度而引發爭議。29日南熙錫在自己的Facebook上指責MBC《Radio Star》MC金九拉的播出態度道"背對著皺著眉頭坐著，雖然是自己的角色，但真的是毫無禮貌的姿勢"，"因此一些年紀小嘉賓經常作出一些不是為了吸引觀眾而是為了讓他滿意的努力。"網民們則分成了"雖然說了有同感的話，但方法有些不對"，"金九拉只是忠實於本人的角色"等反應。南熙錫在引起爭議後刪除了相關文章，但該文章已經擴散開來，引發了網民的激烈爭論。

會唔會隨時變song of the year

又跟泫雅搵食 買大送細

RS既賣點咪就係咁 金九呢個毒舌人設做得幾好阿
搞笑藝人咁玻璃心 仲要低質到出完post等啲人傳開哂先del 以後邊個敢同佢一齊上綜藝

太遲出歌 得半年追唔到anysong

所以佢究竟係屌 PD 定金九拉
又承認佢做好自己角色
又屌佢無禮

有胸肌 唔係排骨仔

咁當初psy簽得佢兩個返嚟都係預佢兩個情侶檔搵銀
咁的確有話題又吸引眼球
兩個拍檔接埋接埋都唔少代言廣告
就算明白當初cube嬲乜要趕佢兩個走
我都係覺得間公司好蠢

利申：泫雅粉

諗起liar liar

點追

Song of the year唔係淨係計音源，仲有20%投票，40%專業評審，10%專輯銷量，所以好難贏到BTS，太多ARMY會投同捚銷量太高。

在商言商cube都仁至義盡啦幫佢兩個出unit仲要特登整hui入去掩人耳目
佢兩個搞到本來有起色嘅pentagon即刻沉咗 我係老細都嬲嘅

根本就係為左一位公約而嚟
去睇live先

有結果未？

SSAK3係咪唔會再上showcase?

無得輸

生意佬嬲還嬲 唔好同錢作對喇嘛

SSAK3人氣太高竟引來批評聲音：「不給中小企業的新人歌手留活路！ 」

SSAK3近日發行歌曲后橫掃音源市場，粉絲們雀躍的同時，也有人認為他們靠節目人氣上位，對原本就缺乏機會的新人歌手來說非常不公平。

SSAK3是劉在錫、李孝利、Rain在MBC節目《玩什麼好呢? 》里組成的企劃組合，本月11日發行cover曲《在夏天裡》之後推出了主打歌《重回這裡的海邊》，一下子佔領了各個音源網站的榜單。 其中在Gaon Chart里，7月19日至25日這一周，《重回這裡的海邊》就佔據了數位音源榜、下載榜、流媒體榜、BGM榜的第一。

SSAK3出道3天之內，主打歌的出道舞台、官方MV、出道歌曲介紹影片就分別獲得了208萬、179萬和107萬的播放量，為歌謠市場注入不少活力。

但是，一些中小企劃社卻對SSAK3佔領音源榜表示不滿：「很多歌手連上一次打歌節目都很難，這是從一開始就不公平的遊戲。 」部份網友也表示：「花很長時間準備新專輯的歌手該有多喪氣」、「知名度和話題性都遠遠比不上，根本不公平」、「前輩不應該給後輩機會嗎? 」「有些理解其他歌手感到的剝奪感了。 」

但大多數人還是持相反意見：「消費者不是傻瓜，歌好聽自然會去關注歌手。 」

此外，SSAK3的活動收入將全部捐贈給生活困難的人。

太紅就唔俾人參加就算唔參加都淪唔至佢地la

On9
係咪又要投訴 BTS/Twice/BP
仲有靠節目人氣上位都搞笑
個節目有人氣都係因為佢地

M Countdown特別MC個look

soyou唔同樣

化妝姐？係睇唔明隻舞塊布有咩用

真係唔知有咩用

大神跳完喘氣喘到

肥左加濃妝左
塊布好柒正常跳好過

冇人講？

冇懸念

原來cherry bullet rocket punch 又一齊cb

咁樣一齊encore 幾正

Somi 都係差一步

成場大家跟住係度跳

依個係可惜D⋯⋯

無人敢走

邊敢走

三個都大前輩
邊個敢走一定俾網民cap出嚟

無人走

算唔算最齊人一位ENCORE舞台

搵黎講
根本中小公司有冇SSAK3都無佢哋份架啦
佢哋本身連上綜藝客串嘅資格都冇
近年啲綜寧願搵rapper上都唔搵idol啦

新人黎 咩大前輩

我係二三線都唔知幾想撞SSAK3時間打歌
反正有無佢地都無份攞一位
撞SSAK3起碼收視高成倍
自己曝光率都多啲

因為而家疫情，生意難撈
音樂節目打歌回歸舞台要畀錢架嘛
平時會有校園show接吓，又可以去海外
而家咩都停哂，剩係靠簽售賣碟咩
有啲中小公司咪覺得搏吓The Show同Show Champion爭吓候補
吊吓條命都好
佢哋咪覺得咁樣使錢上音樂節目唔抵囉

之前唔記得係咪無挑 又係講同一樣既野

好想聽play that summer完整live

嗰下點會知佢兩個做情侶搵得仲多？
你依家搞到公司個project收唔到科仲可能要倒蝕 公司咪炒你魷魚囉
衰啲講句 藝人喺公司眼中咪又係商品 無價值就係咁先㗎啦
佢兩個有得去psy間公司咪仲開心 光明正大 好過同cube反面又要喺cube踎啦

唔明點解一個成員拍拖就可以搞到成隊組合沉？
Fans最唔滿意係CUBE繼續賺自己錢但又keep住呃自己
光明正大去認唔得既咩？
最搞笑係CUBE都冇同兩個溝通過先就自己出黎否認
簽約果陣又冇話唔俾拍拖，自己放任自己藝人亂搞關係怪得邊個

係，屌佢哋歌謠祭掃音源榜然後在石道歉

男團靠賣cp賣男友image搵錢喎ching
你無咗呢樣咁搵乜錢？仲話公司講大話 瞞唔到落去 咁做對其他member有咩好處呢？
有邊個唔拍拖姐 大家咪又係扮唔知

佢有講過話個特登化到個妝咁

今年年歌唔關防彈事

又唔洗話亂搞關係咁難聽嘅 拍拖姐
嗰陣ptg個勢真係好 但係嗰陣先出道兩年 仲要男嗰個人氣算高 公司唔認好正常喎
不嬲idol fans都係expect至少出道頭幾年都唔好有呢啲緋聞架啦
成件事我覺得最大問題係 佢地兩個冇為組合諗 同埋cube高層內閧到出哂面

其實都多鳩餘,
如果你首歌好聽自然有人欣嘗,
賴鳩人地紅過黎唱歌,攪到自己無人睇,咪撚痴線啦

我意思係PTG都成10個成員
可以因為一個成員拍拖令好少部分人脫飯，影響埋成隊發展？
真心追個偶像就唔會介意呢啲啦
講到一有人拍拖就成隊人唔駛再撈，點解唔一開始就禁拍拖呢？
你依一刻唔公開到時俾私生/D社爆出黎咪一Q樣
以佢地咁高調拍拖，畀人踢爆都係遲早既事

CUBE最錯係一開始都冇同泫雅溝通就否認，肯私底下溝通下就唔駛搞成咁
不過都睇得出CUBE高層同自己員工平時都唔多溝通
一間公司7年內轉4次CEO都唔正常得去邊
未見過有公司處理藝人拍拖最尾要解約收場

我意思係果陣聽到正式消息話PTG最少三個成員都拍緊/過拖，對方全部都係同公司既人
仲有其他流言話其他成員都有同練習生搞埋一齊
外面既人聽到，第一感覺就呢隊出道唔耐既男團平時冇野做，就係溝公司啲女
呢種壞印象唔係咁撇得走

果陣泫雅咩人氣咩知名度？
根本識利用佢既人氣去炒作兩個拍拖，隨時幫到PTG好多
但CUBE俾人拍拖但又拍公開
做咩唔一刀切唔俾人拍？
畀D社爆出黎咪一獲熟
擅自走去同泫雅解約有冇道理？

我哋覺得攞唔到姐，但係最尾都應該係防彈攞，就好似18年年歌係twice攞而唔係ikon，更何況防彈綜合數據係夠攞。

成個大龍生咁

2018 mma年歌係ikon攞喎

咁我唔係pentagon fans我唔知啦
依家講緊嘅係佢兩個算係喺個團嘅上升趨勢時候出負面新聞一嘢打沉 負面新聞唔係拍拖咁簡單仲係同公司挈面喎 唔通cube同佢地解約一定係火遮眼好蠢咩
高人氣member走對個團點會唔大影響？ching睇kpop都知大部分團都唔係咩人氣平均 係有個主捧 牙dawn就係呢個位 嗰陣熱帖全部都係佢兩個喺台上眉來眼去啲gif 某啲女友/cp飯嗰陣已經嬲到仆街啦 呢度大家都好成熟唔介意idol拍拖姐 唔係個個都唔介意喎 我仲記得我嗰日上twitter一search 啲人仲話自己cp be曬好嬲㗎
不過cube本身自己都係有問題㗎喇 創辦人都要喺自己twitter講被逼走

好明顯講緊MAMA

男團無得齋靠音源搵食 賣碟開con先會係主要收入來源 所以首歌多人聽當然係好 但都係bonus嚟㗎咋 唔係男團音源一早好過好多女團啦 無fans就開唔到con賣唔到碟
女團係商演廣告呢啲為主 所以音源好等於路人會鐘意佢地嘅歌 咁就會多人搵

Mnet同yg反面 MAMA點會比ikon

Mnet夠同sm反面啦，上年咪又係照頒比伯賢

其實講到佢地拍拖就扼殺晒pentagon大好前途咁
當時hit嗰首歌都唔覺有紅埋個團 純粹紅歌唔紅人
難聽講句感覺上都係差唔多咁霉 只係拍拖一事再斷埋植物人條氣喉

就算唔用結果論黎睇 點睇放走兩條友都係on99既選擇 我當你pentagon一拍拖就收皮
但泫雅根本就生金蛋 出道咁耐fans base又穩固 拍拖對佢既形響根本好有限 唔講以為你cube好似sm咁大把搖錢樹 話炒就炒

利申我係PTG粉絲 喺Edawn未退團之前已經係universe
我純粹講下自己睇法
知道HyunA同Edawn承認拍拖嗰下 我係驚訝但唔係嬲
我明白男idol拍拖 加上兩個地位懸殊
不論fans定係路人 都一定會唔鍾意
我欣賞佢哋兩個夠直接 肯承認拍拖
但亦都覺得佢哋無考慮清楚自己同隊友嘅前途
我唔可以話佢哋做錯 佢哋無對唔住自己
只不過無考慮其他人 甚至某程度上都可以話佢哋自私
所以我只希望佢哋好黎好去 而佢哋拍拖唔好散
否則我一定會好憎佢哋
當然cube都要為呢件事負上好大責任
好明顯處理事件嘅時候 缺乏溝通
到後期無安撫粉絲 反而一刀切處理
令到事件無法改變 對於PTG同粉絲都造成痛苦
我好記得Kino喺RTK講返呢件事對佢哋嘅影響有幾大 有幾痛 我真係覺得好無力
我明白公司對於唔聽話嘅artist要罰 我理解
但如果當初可以再慢少少去處理 俾多少少時間去溝通 結果會唔會再好啲呢

完全岩佢風格

好鍾意呢D old school風格,舞蹈唔需要太複雜,同首歌match,好舒服既感覺,恰到好處,已經夠殺

Rain 仔好正 又man又cute同時存在

應該少有係音樂節目唱live 既新人👍👍正

諗起呢場

新人先唱live喎
都無錢整預錄

我係諗起呢場

又BTS又EXO,點夠你玩

在光化門真係好聽

鋪路了

大製作

MAMACITA?

@韓國me2day

【theqoo】明天《#閒著幹嘛呢# 》節目中首次會面的退貨遠征隊，厲害的姐姐們實際年齡涵蓋50代，40代，30代，20代各個年齡段：嚴正花1969年生(52歲) 李孝利 1979年生(42歲) JESSI1988年生(33歲) 安惠真1995年生(26歲) 期待姐姐們！

@韓國me2day

【twi】今晚電台上提到Beast和MBLAQ早年合作故事的尹鬥俊和李準，鬥俊說“早年我們有一次合作舞台，拍過那種VCR，什麼打鬥戲，在廢停車場來著，現在我都能記得，當時受到了衝擊。而且我們是十一個人特別能鬧，特別吵。

Rain個身型真係屈哂機
好man

gidle 同itzy 都係玩western concept

yo jessi come on~

Rain企係前面好似仲靚仔過後面班男idol

冇互刮既

留返自己節目做啦緊係

今日公約轉咗做互踢

yes

但老細JYP 8月cb wo

咪幫JYP本人鋪路

見到咁多團cb有d興奮 8月幾熱鬧

睇下Onf同Oneus呢兩隊rtk後初cb咩成績先

有冇大陸妹份??!

冇，未返到韓國

仲唔比外國人入境咩？

未解封武漢簽發地嘅passport

咁都得
好想DC有一位

其實Scream 真係睇到成績進步咗，諗住今次可能拎到the show一位，可惜撞itzy唯有等齊人先拎

唔同Level la。而家班仔太中性，我會覺得佢地只係𡃁仔，無咩男性魅力。Rain 一開始solo 跳舞又難但一定會開全咪 (以前果代基本上都係) ，身形又靚性格又唔怕辛苦，kpop多人識左某程度上而家d人唔需要好似做到佢咁。
30歲就已經退得休咁滯，人生羊家，有靚老婆，事業有成，生活美滿，身形無因為已經登頂就無keep，睇得出佢重好中意跳舞，已經變左佢既一部分，重要性格重有保持到年輕時既幼氣，又肯做下巴位，eq又高。咁鬼charming，正常係女明到佢都 成日覺得佢好似電影主人公咁，真係幾完美。

以前個代係真係捱出嚟

今次又係同itzy同一日

少年感 依樣野真係唔係個個都有 仲要係自然氣質發出黎
好CUTE CUTE

佢地次次都差少少 唯一差11分嗰次CLC有成員做the show mc加分

個次真係唔抵，有乜理由專家評分會係0分

我好似記錯左 11分好似唔係CLC 但嗰次都係堅唔抵 好似專輯定mv遲左出定咩?

係CLC啊，個時都為CLC開心嘅
個時因乜事係咁我就唔知了，我係Scream先入坑

唔係 輸11分係輸比everglow

依個真係唔知，原來the show仲輸過比everglow

成日都係輸專家同影片分數
everglow d mv view數 打歌期間3日3000萬
笑撚死

PIRI 係銷量分0分(好似係公司自己ON9) CLC贏
DEJAVU 係專家分0分(依次就THE SHOW明屈) EVERGLOW贏
SCREAM 撞IZONE
黎緊撞ITZY
出晒花式避一位

冇啦 就算有專家分都好難鬥
everglow d mv view數誇張到台仔都開左個post討論

CLC同DC都係親故，呢啲係咪叫同病相憐

@韓國me2day

【Theqoo】90年代用膠片機拍照的IDOL們，顏值放到現在也很能打

小學睇浪漫滿屋覺得rain冇咩特別
過咗咁多年 人大咗
睇返結咗婚又好man嘅rain覺得係男神級

真啊以前對佢冇乜感覺
14年出番la song/30 sexy嗰期真係覺得佢好正
依家更加

我小學時已經幾鐘意佢 Rain 係香港會唔會重受歡迎過係韓國？韓國人成日笑鳩佢

有少少郭富城feel
笑過佢7但又開始發掘到佢既魅力

正過郭富城好多la，咁鐘意同支那人拍拖。Rain 老婆已經係韓國最top btw Rain 真係好cute 特別d表情，好趣致。

覺得而家先係rain全盛時期
無左baby fat感覺正好多

@韓國me2day

【日刊體育】[2020年上半年專輯銷量1位防彈少年團，音源1位Zico]據近日Gaon chart發表的數據，今年受新冠肺炎影響導致演出市場萎縮，粉絲見面會，演唱會等線下活動急劇減少，但上半年專輯總銷量依然取得不錯成績，已達前一年的73%。防彈少年團以《MAP OF THE SOUL 7》總銷量426萬5617張獲得2020年上半年歌謠界專輯銷量1位，2-5位分別是： 2-5位分別是：SEVENTEEN《Heng:garæ》（ 120萬7513張），伯賢《Delight》（97萬1876張），NCT127《NCT127 Neo Zone》（78萬4260張），NCT Dream《Reload》（60萬4480張）。
歌手們的回歸在上半年初期被保留或延期，能夠主導音源排行榜的新曲減少，因此2020年上半年音源使用量同比減少15%，但依然有歌手取得顯著成績，Zico憑藉《Anysong》獲得2020年上半年音源使用量1位，2-5位分別是：昌模《METEOR》，張凡俊《在搖曳的花叢中感受到了你的洗髮水香氣》，IU《Blueming》，Red Velvet《Psycho》。

反而覺得佢臉肥番少少，好睇d。body就重係咁fit
其實佢個人幾岩搞笑類型既戲，以為佢拍d劇覺得佢太正經好唔係佢

@韓國me2day

【體育東亞】[ATEEZ《Inception》MV播放量突破1000萬，專輯銷量突破20萬張]29日下午6時（韓國時間）發行的ATEEZ的第5張迷你專輯《ZERO : FEVER part.1》， 27小時內專輯銷量突破20萬張，連續兩天佔據單日專輯銷售榜一位。同時，主打曲《Inception》MV公開23小時內播放量就突破了1000萬，刷新了自身最好記錄。

@哎一股清流

【naver】TREASURE超話預購已經突破10萬...Billboard social 50入榜第19位
31日YG相關人士表示，Treasure的首張單曲專輯《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》的預購量在當天已突破10萬張。
這是自29日開始預售後僅過兩天就取得的 成績。是YG歷代新人中預購量最大的數值，由此可以看出全球粉絲們的火熱關心。
Treasure的官方YouTube頻道訂閱者已突破132萬人，總點擊率超過1億次。 Treasure在KPOP新人組合中以最短的時間進軍美國Billboard Social 50 排行榜的第19位。
Treasure即將推出的音樂也讓粉絲們充滿了期待。出道主打曲《BOY》和《COME TO ME》中，崔玹碩、Yoshi、Haruto親自參與了RAP製作，他們將會展現怎樣的舞台和音樂，刺激著粉絲們的想像力。

TREASURE到底捨得出道未呀?
呢個名好似聽咗好多年咁樣呀

個感覺好唔 YG

係咪同一個導演黎

下個禮拜五出道

唔label其實分唔到

唔講以為同一個MV

AS YOU WISH 同LALALIA

MBC將製作推出崔雪莉 紀錄片
據採訪結果，記錄與已故雪莉有關的故事和雪莉朋友們採訪等內容的紀錄片現在正在由MBC製作中。具體的播出時間還未確定。

Remix都出個mv
Sm今次都幾肯dum錢落rv小分隊到
一張mini album 三四個mv

當年郭富城串過佢 唔知話佢成首歌都無咩點唱定點

好似話佢成首歌係度cicisasa

如果唔係gang同ssaks3翻生
佢都只係一個上代既前輩歌手

近幾年拍d戲都無咩水花
對上首歌最有印象就係送比金泰希 之後就無啦

其實佢真係一個legend 呢d先係榜樣

想當年SE7EN同佢鬥 之後

利申：非引戰

韓國啲男演員大部都骨架大加高 就算唔係典型靚仔 都會越老越型
日本香港啲男演員五官標青但身材唔夠 就算好靚仔 去到三四十歲就慢慢跌返落嚟

死左不如由死者安息算
人地生前時唔善待
死左先黎想珍惜
做多左

三四十歲仲好後生喎，仲做緊演員嘅點會咁快跌watt

itzy好似唔會上the show

我覺得回來吧大叔嗰陣最型

咁gang呢壇野都要佢pr好先可以扭轉個輿論
個節目係幫到佢 但佢係節目對gang個回應真心大方得體

成隊treasure 個感覺好似係街邊求奇執一隊男團番黎咁
無bigbang winner師兄個d王者風格
感覺treasure好似行大眾風格咁 無乜特色

D韓狗就算啦 雖然gang隻舞真係九唔搭八 但佢柒都係柒得一次咁多
踩到咁盡真係得韓狗網民做得出 不愧係可以靠嘴炮害到人自殺嘅傑出網民

Rain仲要做戲好睇

我正係睇過佢同Krystal個套 好撚悶

回來吧大叔真係好撚好睇 可惜係撞正太陽的後裔

Prefer 佢做喜劇多d

CLC 個次係贏1200分喎
咪老屈

表情包

【heraldcorp獨家】MBC《偶像運動會》中秋特輯確定舉辦！
31日，據heraldcorp獨家報導，MBC決定舉辦《偶像運動會》中秋特輯。每年節日都會舉行的《偶像運動會》今年受新冠疫情的影響，連舉行與否都仍未決定。但是，最近MBC方面確定了即將舉辦《偶像運動會》，並正在對舉辦方式和無觀眾等錄製方式進行討論中。
對此，MBC方面回應表示:“中秋特輯《偶運會》的舉辦與否及舉辦方式正在討論中。”
在疫情持續擴散的情況下仍然決定舉辦的《偶運會》將以何種方式與觀眾見面備受關注。

佢上年個套都幾好睇

Idol heart signal

下面係糾正返話everglow囉

Dispatch駐場

E家D細團做得幾好都係鏡頭都唔多個 順勢摺柒埋佢重好啦

【YTN】MBC《偶像運動會》方面對此回應表示:“《偶像運動會》中秋特輯是否舉辦仍在討論中，目前還沒有確定。”

DC喺後面眼濕濕😢

劇本唔特出
仲要拍Krystal同L兩個面癱演技
邊個做男一都救唔返

呢套真係蒼海遺珠之霸

第二人生早排喺viutv播完，影視台有開po一齊睇一齊傾，普遍對rain少幾好評價。

歌手兼演員的朴有天 將發行新專輯回歸。
朴有天方面31日通過官方Ins宣布樸有天將發行新專輯，以歌手身份回歸。

朴有天在2019年作為solo歌手發行了首張正規專輯《slow dance》，但因吸毒事實曝光而中斷活動。朴有天方面表示"正在為專輯的發行做準備"，"很快就會帶著好的專輯向大家問候"。

據悉，朴有天在泰國還將舉行單獨粉絲簽名會、迷你演唱會。與此同時，還公開了即將訪問泰國的海報，吸引了人們的眼球。

朴有天推翻了"如果吸毒的事實被證實的話，將退出演藝圈"的話，正準備回歸演藝圈。此前出演《聽到傳聞》的他表示:"那是極端的決定。 我當時無法判斷情況，甚至懷疑是出於何種想法才說出那樣的話"，"我最終承認這是我的錯。 那是我最後悔的事情，我就算有十張嘴也無話可說。

人無恥便無敵，遲啲勝利都回歸又可以講返同一番說話

勝利果單大獲啲 同埋勝利本身都無心撈演藝圈好耐

暫時覺得除非五人東神再次合體先會救得返佢
佢自己solo 出幾多隻碟都好 都挽救唔到佢

合體返盞害咗人 好心佢消失啦

佢係咪仲有好多日飯呀？

如果佢個樣生到牙TOP咁咪救到

佢想允浩都應該唔會俾

FYR
CLC個次係因為KakaoM撞左要幫幾團印碟
但所有碟都一齊delay左一星期出唔到貨=首周0左賣碟分

唔係啦 勝利都幾靚仔 份人又funny 呢種fuckboii先正

佢個黑眼圈真係不了。靚仔又唔夠TOP咁靚仔，講才華又唔夠gd嚟，就算funny都係大聲funny d，人品更加唔使同大陽比，所以佢咪想靠做生意發圍證明自己，但係最後都係收皮。

你覺得佢差啫
我覺得佢ok

本身退伍後大家明顯關係好左...
仲諗住有生之年有機會見到佢地合體（私下都好）

兒家真係多謝晒朴有天

利伸：TV5SK仙后

點睇得出大家明顯關係好咗？
除咗允在入伍見過面之外佢哋仲有聯絡咩

Red velvet六週年快樂

係咪冇人睇呢套野

我

大家點睇rv同mmm會唔會全員續約

張圖hea到以為fan art

Sm仲未出到新女團
應該會比高價留住rv嘅

續2-3年既應該會我諗

收視0.3/0.4%
一日重播五次都救唔返

係官方圖嚟?

在中 俊秀 FM跳5人時期東神d歌
SM封殺開始放緩 慢慢多左上返韓國節目

不過無嫁啦 兒家朴有天搞成咁
如果真係合體 都唔想見到佢

染髮? 係唔係cb

錯post呀 翻去圍爐啦

潤浩 舞勁又靚仔

我覺得mmm會全員續約2-3年

冇Jay Park

冇其他門路應該會全員續約啦

冇大陸人應該可以輕鬆續約既

我都好鍾意j 佢，mingi 都係，雖然唔靚仔，但好有舞台魅力

@不好閉嘴吧

Pann上有篇新聞爆料熱度很高
評論里基本解碼了...
[IDOL組合不和說“結果就剩我其他都糊了”怎麼辦？]

最近在多方面展開活動的人氣IDOL F出現了內訌徵兆。
這個分裂的中心是1997年出生的成員G。
G在組合內負責明亮與能量。
平時與其他成組合成員擁有深厚友誼的G最近與97line們活躍於放送界。 因此人脈更加廣闊。
今年年初G在97行明星們聚集的聊天室中受到招待後對自己的組合失去了感情。
G說“我朋友們都發展得很好你們這都是什麼”讓成員們都很氣短還說“我們組合結果就剩我一個其他都完蛋了”助長了不和。
G應該銘記如果沒有所屬組合自己的一部分只會變的更多細節。

G在組合內負責明亮與能量

[DEBUT] Linda G (Lee Hyori) “LINDA (feat. Yoon Mirae)” 07PM KST Update:

#2 Bugs
#6 Genie

[DEBUT] B-ryoung (Rain) “EXCITED (feat. MAMAMOO)” 07PM KST Update:

#3 Bugs
#5 Genie

LINDA歌詞好得

SSAK3全包宴

想知朴有天 而家同在中俊秀關係點

唔知點解爆料講到咁明顯反而覺得係假

邊個嚟

光熙以前又係好少part

咁嘅樣 有得出道都偷笑啦

有時出唔出道唔一定淨係睇樣
當年唔少人因為強心臟先留意到佢地

但搶嘢講好易畀人話，少做少錯，唔做唔錯

Yellow bee

Yellow Bee於2017年出道至今3年，在5月24日發出一則暫停活動和解散的公告，文中寫著所屬經紀公司Addiction娛樂關係者表示：「2017年出道的Yellow Bee準備第三張數位單曲專輯《DVD》時，雖然有想要換掉全部成員繼續讓Yellow Bee活動，但成員B的私生活太亂、各成員和公司無法達成共識，因此公司內部開會決定暫停國內活動和解散。」

這則貼文一直到7月13日又在Yellow Bee官方推特被提起：「5人組女團Yellow Bee正式解散。」

這則公告除了公開說出「B成員私生活太亂」讓網友感到相當傻眼外，書寫形式也是以新聞而非一般聲明的方式書寫，這則貼文是5月24日發佈的，但官方推特7月又再發一次，引起韓網友關注並上傳到theqoo論壇，進而也被上傳到其他偶像相關的粉絲專頁或論壇。網友都說「忍無可忍才這樣寫嗎」、「總覺得事情不單純，一個經紀公司這麼公開地罵成員很怪吧」。

事實上，Yellow Bee出道於2017年，由隊長柳熙（音譯，류희）、Anny（音譯，애니）、Ari（音譯，아리）、筱藝（音譯，소예）、雪禾（音譯，설하）組成，不過隊長和總共推出3張專輯但每一個官方平台的粉絲數皆未破萬，因此解散的消息也只有粉絲知道。

應該反左面
有天之前條未婚妻係在中以前食過既其中一條女
條女出名玩開...所以有天當初公佈佢同條女結婚在中咪咁大反應

不過兒家結唔成 又比條女累死 都係有天自己攞黎...

好彩在中走得快
玩得有分寸

post大陸野做乜

咁講嘅話神童一世都出唔到道啦

佢意思應該係所有野都係自己爭取 機會唔會等人

Inception 升24

姜虎東跳monster 笑到仆街

前排明明有人講開，依家咪係到交代返後續

Twice本人問題大啲喎似 把聲根本carry唔到呢啲歌 歌詞點爛都好 唱得好就唔會衰得去邊

ssak3 pak左，好勁

今日個stage大哥個妝吊帶mingi副眼鏡

呢個咩榜黎？

正𠹌到呢

Genie
雖然唔係melon 但我哋已經好滿足

呢輪咁興傳奇評論

如果連登整返個 應該仲嘴賤過韓國網民

衝下melon la，宜家音源仲可以衝就好衝，再係唔衝就變下一隊 got7。

其實melon top 100真係好難

其實都係，就算fans多都未必可以上到前二十，所以真心佩服yg同埋防彈，防彈首春日三年幾都仲係top 100，cls

癲撚到依家上到15

想睇連登版

春日好聽上榜同防彈關係唔係好大
之前有youtuber係韓國做街訪，好多人都唔知道春日係防彈唱

如果唔係點會音源反映到國民度，有番咁上下排位都唔差

ATEEZ真心正
好鍾意佢哋

Ssak3首歌愈聽愈洗腦
兩首歌都好夏日
睇live睇得好開心 重睇咗好多次

Rain feat mamamoo嗰首都好好聽

其實幾佩服

人地的comment係鬥witty 連登係鬥口賤 分清楚

韓國網民把口仲賤過連登仔，如果唔係啲星點會成日告佢地，衰啲講前個兩個自殺唔多唔少都有一部份原因係韓國網民造成

佢條link係YouTube個啲comment 個啲commemt係類似roast/meme個類 即係唔係口賤就得 要creative同有sense
韓國本土論壇就真係賤 youtube大多數都係搞笑
香港就真係全部得mean 無創意

我知，我都有睇過條片我講緊韓國人把口唔係講緊入面條片既comment係邊類

其實我話佩服防彈係佩服佢地作到春日出嚟，唔係佩服佢地知名度。

防彈作左春日？應該係揀到首正歌咋？冇留意開所以唔sure

對唔住，Google左原來有份作

佢地大部分歌都係自己作曲作詞，仲要唔係掛名個隻
紀錄片成日影住佢地係巡迴期間忙住趕歌出碟

其他野唔講，佢地好似真係幾有才華

仲要多得連登仔既燈力，越燈越紅

傳奇評論係由Rain首Gang開始？
之前Ukiss同香水普洱芝麻好好笑

防彈本身就唔係靠連登仔紅

但係好多都唔好聽

LY之前既主打同非主打都大眾化d

但唔變風格比人話守舊
變咗又話之前好d

起碼佢地創作肯接觸唔同風格，連rock都試下
變化咗既後果佢地承擔得起

主打除左on難聽d之外其他都ok

華莎又一位
今期重點，00:10時某女solo超級跨張被嚇到
另外somi冇一位個樣好唔開心，冇計音源太差了

侯補失落一位唔開心都唔得

笑比你睇啦

嚇親都唔俾....

Soyou咪soyou 點解要叫某女solo

maria終於有第二個一位

引大家開片睇下邊個嚟

其實今日Somi 個stage 跳得好好

音源差根本無可能拎到人歌因為digital 55％
Somi 音源咁差 冇計

舞步同對鏡頭反應都明顯好咗好多

如果第一週comeback stage係咁就唔駛比咁多人黑
Birthday debut 第一週又係跳得唔好 冇乜信心 要第二週先冇野

其實佢都出過道，都唔明白點解兩次comeback都要起碼一個禮拜熱身時間咁耐
係佢同路人對佢既期望值有好大落差先咁多人批評

最諷刺係 YG 特色本身就係 sell stage presence
而佢第一個星期就炒哂車
一定型條路就難行好多

Solo要練舞台感
佢birthday之後無推佢商演
再cb又一年後

如果係冇商演，少咗啲現場training，都可以理解要啲時間習慣。but點解會冇商演

咁你要問返teddy點解

成間cube都係泫雅養大
我只係諗你憑咩趕佢走

呢團做咩得返咁少人

唔好爭，全部都係抄少時 party

係咪佢個label其他artist都少商演？同埋冇商演點搵食

其實差唔多次次都有人嚇親,點解都唔搞下....

Somi有廣告
Zion t有去商演
另外嗰啲唔清楚

有廣告都好啲。 咁Somi就打歌打耐啲當training，練多啲慢慢就會搵到自己個style

唔係唔俾，只係今次實在太搞笑
而且唔係專登，係真係嚇親

比導哥估中JYP真係會行SSAK3風

宣美?

IS

你當BEAST死架？

兩個都有份
明知BEAST走左仲趕走埋泫雅先好野嘛

唔怪得之前宣美會搵JYP做MV Reaction

SUNMI TWITTER好正

不過好難好似ssak3咁hit

咩嚟？

JYP除咗復古風其餘冇樣識

TWITTER好多屌9 JYP

我都想屌7佢啦,ITZY就CB,音源已經無得玩佢仲加多腳

係咪同一件黎

導兄開心死囉

自己存在感重要d 見rain係SSAK3成日提jyp就衝出黎賺名氣。

純粹好奇 Jype唔係訂左規矩旗下藝人cb要最少隔兩個星期咩 今次好似係近幾年第一次破例

導狗不愧為連登首席once

自己訂自己破

我SOURCE KING

我公司都定咗上班時間，但老闆永遠遲兩個鐘出現。

佢唔係旗下藝人

佢點解唔係

JYPE 係佢旗下

又行呢d復古風格

復古有咩問題 歌好聽咪得囉

beast都走左唔爭在走埋泫雅

上認哥仲係表演tell me 以為自己作過首金曲好lofty

你迷jyp

jyp~

呢十年黎成日聽到有歌詞係jyp

kpop標誌性人物

覺得個JYP好完美地破壞成隻歌氣氛

Lovelyz 9月回歸…時隔1年4個月完整體出擊 Lovelyz目前以9月初為回歸目標進入了專輯製作的收尾階段，成員們為了展現之前沒有展現過的魅力，正在以堅定的決心準備這次的回歸。

最後一隊cb
到底有冇queendom效應呢

隔太耐，而且嗰浸佢哋似乎真係唯一聲勢上無咩得益(甚至sorta削弱)嘅一隊，唔樂觀。

回想返，有樣嘢係好可惜而又好莫名其妙：隊人普遍唱歌能力有咁上下，至少叫過得去，有一兩個甚至都有啲作曲填詞能力，但響節目入面唔多表現到出嚟，對舞台表演嘅掌握同靈感亦顯得幾弱下 (頭兩場，尤其cover BEG 嗰次)，國內外評價認真麻麻，非常可惜。

【體育chosun】「退款遠徵隊」首次秘密會面！劉在石將擔任經紀人！
通過《閒著乾嘛呢？》組成的「退款遠徵隊」李孝利 嚴正花 JESSI 安惠真 於上個月31日在首爾江南某家餐廳進行了首次會面，當天製作團隊對「退款遠徵隊」項目進行了徹底的安保措施。當天的會面中，只有金泰浩PD等極少數製作團隊成員參加，藝人的經紀人也未能進入會面場所。
拍攝前，也對各藝人所屬社進行了徹底的保密。首次見面的4人互相問候並表達了對新女團項目的期待，據悉，SSAK3成員劉在石 將作為經紀人加入「退款遠徵隊」，目前還沒有確定副角色名稱。
一位相關人士表示：”雖然一開始出現了9月進行活動的說法，但因各自都有行程，所以日程還很難調整，目前還沒有確定下來。還沒有對專輯或出道進行具體討論，只是簡單的分享了各自的鴻圖等。”

@韓國me2day

【edaily】[YG新人組合TREASURE首張單曲專輯預售量達到15萬]據報導，YG新人組合TREASURE首張單曲專輯預售突破了15萬，這不僅是未出道組合四日內的預售記錄，也是YG歷代新人組合專輯預售最高記錄。此前，YG方面表示「上週末決定追加製作5萬張TREASURE首張單曲專輯《THE FIRST STEP : CHAPTER ONE》，該專輯預售量在日本和中國都實現了暴增。」

@韓國me2day

【體育東亞獨家】[金寶羅&趙炳奎分手，結束一年的戀人關係]據體育東亞取材結果，金寶羅&趙炳奎結束了約一年的戀人關係重新回到同事關系，因日漸繁忙的行程自然而然分手。

8月21號出嘅單曲預告
歌名叫Dynamite

我又覺得佢地上queendom冇蝕
好多人本身唔識佢地起碼依家多人知先

linda g首solo成績幾好，ichart第二位同genie、bugs榜第一位，之前斷左beach again pak

jessi首歌成績唔錯，排行不斷上升緊，可能係solo成績最好既一次

聽講佢哋係韓國人氣幾高只係無乜international fans?
我都唔清楚 求解答

(여자)아이들((G)I-DLE) - '덤디덤디 (DUMDi DUMDi)'

Mv個intro同首歌咁唔夾既
首歌好似印度歌...節奏好快

好洗腦

係 聽咗一次 個腦狂dumdi dumdi

之前以為西部,唔知咩樂器,而架真係似印度風多D...

上RM好笑到真係好吸引追黎睇

有冇sone係度
想問下泰妍同Tiffany 搞咩黎？
以前佢地好friend嫁
因乜事兒家連交流/同框都無乜....

見到琴日ig 少時po Tiff生日party相
得泰妍唔po合照

係 我記得開咗好多場con同好多男飯

佢地首首歌我都中意
今次呢首真係get唔到
唔難聽，但好平庸

之前首首歌d style 都好似
係今次特別唔同

我寧願要返舊果種風格
雖然一成不變 但好聽d

舒華有冇唱多過十秒

又唔好咁諗
唔係下下放上網就叫好朋友

想佢地唱多少少POPSTARS呢種風格既歌

唔怪得縮圖係佢

SATURDAY(세러데이) '디비디비딥(D.B.D.B.DIB)' MV

7.9

縮圖都冇佢既話啲人會以為退左隊

首歌冇咩西部feel 不過分開嚟睇mv幾dum本，歌都ok

冇仔細聽，shuhua係咪唱得一句？ 起碼分d dumdi dumdum俾佢好似之前d擬聲詞咁啦

一小段

Lion之前個d都好正 Lion之後我覺得麻麻

終於有trailer

舞台都無以前咁正

夏天歌high high地 ok啦 至少順耳過Oh My God好多 不過個mv成5分鐘咁長點loop呀

上次隻廣告歌全程都係佢

前面個分幾鐘....

但係俾太多佢真係驚handle唔到
睇佢地啲vlive shuhua清唱都會走音

睇完個舞台又覺得好加分喎
跳舞齊左，比以前有返隊形

睇佢直播唱歌先驚嚇，無一首啱音

其他個5個人把聲靚佢咁多 佢少part都正常啦下話

從一而終既主推c位

空降melon #12
上次melon空降8 俾oh my god拖低左

Daniel呢？

點解聽聽下好似聽緊優獸大都會首歌

空降#53

望住佢哋圍住營火就想唱zimzalabim

成件事好邪教feel

呢首好聽過oh my god好多啦，不過最後嗰part有啲似zimzalabim（不過都好聽過zimzalabim）

53

好環保

講起tiffany生日
秀英喺leonardo dicaprio IG到cm好搞笑

唔知wow咗未
TXT俾人話抄排球少年

老實講佢哋去呢個節目真係惟一一隊反效果
完全睇得出隊嘢有幾廢

睇完覺得KEI好撚煩

允兒都無po 不過之前係連登個爆料po有人講泰妍Tiffany不和 唔知邊度睇返黎

佢早排個直播清唱
真係好撚難聽唔係講笑
可以用五音不全嚟形容
同樣係外國人CLC港女勁好多
人哋都畀主唱part佢lead

Gidle 好心出番D 高質D 既歌得唔得？
一隻不如一隻
Latata 真係神曲

唔frd嘅話就唔去生日party啦

子瑜同宣美著同一個size

其實實力ok 不過比起其他隊 表演創意真係最差

連登爆料post就算啦

泰妍最新嗰張唔係同一日嚟架咩
係冇合照咁解

將Ah Choo變Girl Crush風真係笑死

我諗公司背後support都有關

追開就知

有少少明點解紅唔起

Cosplay排球少年咋嘛

你睇佢公司畀咩歌佢哋就知啦
悶到死
用緊90年代捧人方法

Woollim 好廢

雖則我唔係特別留意佢地
但其實佢出咗到咁耐我都唔覺得公司有特別support過同推佢地

其他隊我都覺得都係度恥笑佢哋

第二round冇人敢負評佢哋 驚真係foul

就係無合照先顯得有d怪...
正常好姊姊生日 都唔會淨係po自己靚相啦
唔知大家明唔明果種感覺
話晒人地生日主場...但淨係po自己美照
咁先覺得出奇

其他成員都有po自己美照 但都會循例po主角既合照 祝人生日快樂

可能佢真係唔care人地點睇佢
佢開心就得

好慘
但實在太明顯陪跑

係真係個感覺好奇怪 但內情既野無人知

之前好似話武林成立左17年今年先第一次成立市場推廣部

衰d講句 woollim真係好冇心機 每次都係而家興咩團就出咩團 冇咩創意 亦都唔清楚自己d idol嘅定位 唔信lovelyz queendom選曲同埋d stage公司冇份囉 d concept完全唔適合佢哋 搞到咁鬼死尷尬

佢哋師兄都係啦
紅咗一首歌
之後咁多年都同一風格

最搞笑都係in2it幫issac慶祝生日個到

講真如果隊嘢少咗佢
就真係全能型
講樣佢又唔係靚

係唔fd就唔會去個生日party

咪係 音痴憑咩要part
uh oh果時都仲覺得佢靚 而家肥咗真係不了
要j靚樣點解唔睇美延

認同 雖然佢地真係有可能不和
但連登個爆料post真係9成吹水 d料都唔知點得返黎

美延

睇完成個mv都唔知佢唱咗咩part

@韓國me2day

【joynews24獨家】[超級新秀CRAVITY8月末發表新曲，時隔4個月的超高速回歸] 3日，據多位歌謠界相關人士透露，CRAVITY正以8月末回歸為目標，專輯準備已經進入了最後階段 。這是組合4月發表首張迷你專輯《 HIDEOUT：REMEMBER WHO WE ARE》之後，約時隔4個月的超高速回歸。預計組合將通過推出的新歌，在出道活動中展現更進一步的表演 。

@韓國me2day

【edaily】CJ ENM和BigHit Entertainment的野心之作《 I-LAND》收視率一直在0％左右徘徊，雖然製作人團隊有培養出“世界偶像”防彈少年團的Big Hit社長方時赫，第一代K-POP藝術家雨以及大勢製作人Zico，但6月末開始播出後《 I-LAND》收視率和話題性卻已達到期望值。Mnet和tvN同時播出的兩個頻道收視率都停留在0％左右。
該節目製作費約200億韓元，為節目錄製工作人員製作了面積約3000坪的超大型攝影棚。CJENM和Big Hit付出了很大的精力，但由於製作人的評價和全球粉絲投票結果評論結合的方式變更評估標準，節目結構越來越複雜，另外觀眾也有反應認為參加選秀者的個性和能力都一般。文化評論家鄭德賢（音）分析稱：“大眾對偶像生存戰的疲勞感是海外收視成績顯著對節目組帶來些許安慰，據CJ ENM複製，直到目前《 I-LAND》在線直播全球觀眾人數已突破1100萬人。14日的節目中防彈少年團將會登場，節目是否會迎來收視率上升的轉折點備受關注。

咪係 講樣都美延第一

原來入面有個人參加過produce 101 s2
202翻睇過好多次 但都對果個人一d印象都無

唔洗下下都拉去同香港人比較嘅
我自己咁睇
係值得紅既 一早紅咗啦 係得連登獨自叫苦連天 懷才不遇咁
入得娛樂圈 唔講實力 淨睇運氣都佔七八成
你話舒華唱功唔得 無人會否認 你話佢唔靚 有人覺靚咪得囉
at least 佢性格好 ok搞笑 識製做氣氛 符合忙內人設 咁啱又比佢入到一個有實力嘅group 自然有fans撐架啦
如果淨講實力 Kpop star superstar k個班大半紅咗啦
事實要紅就要天時地利人和 而事實elkie就係半紅不黑or below
成日就係到怨天尤人 我知大家都係想撐自己人
但紅唔到 始終都係紅唔到 要紅嘅 咩原因都可以得觀眾芳心

Apple呢？

而家tiff好似同秀英friend 啲

Soyou 搵返哂其他三個sistar 成員一齊分開跳gotta go challenge, 佢地感情應該真係唔差既

先唔講實力，但做idol完全唔身材管理

好似真係幾friend 散咗都好似仲有聚

一向都係真fd 到底咩人話佢地唔fd
soyou一出歌 另外3個ig story都有post
孝琳演唱會soyou bora又有去睇
多順有job無去到

Soyou屋企嚟 3個都係佢屋企跳

咪撚侮辱排少啦

真係完全避開所有啱嘅音
係red mr neway 求其執個mk妹再包裝下都出得道

佩服佢有清唱嘅勇氣

台灣妹有冇講過cube係因為咩而揀佢？

miyeon終於做返主唱

痴線 我一直以為佢只係唔夠氣先少part
原來直頭可以稱得上係音痴

一開波月亮代表我的心句句都唔同key

留名睇下有幾多負皮

其實佢有無心做偶像
唱又唔得 韓文又唔得 身材管理又唔得

感覺佢同izone個面癱一樣都淨係買樣同人設
基本上唔睇佢vilive/綜藝節目嘅話好難發掘到佢嘅魅力

其實係 唯一izone嗰個好彩d係佢食極都唔肥
舒華就好似氣球咁

面癱都叫做有人設，但舒華人設係咩我get 唔到

舒華起碼係官方門面
面癱真係連定位都冇 大食同面癱都係fans冠比佢嘅人設

想快手紅痴支那
就搵到大錢啦

佢係大陸比人話係台獨喎 港女同佢/子瑜玩都要比支那人屌

清純樣同身材都好好睇 做花瓶絕對無問顯
舒華就得個白字 睇live一望落去佢對肥大脾真係好顯眼 佢見到隊友個個都咁努力keep fit唔會唔好意思架咩

真心 呢到應該好多人去唱k都唱得好過佢
已經唔係啲咩technique 係基本音準都搞唔掂

後面more n more嗰到仲以為聽緊momo唱緊
第一次聽shuhua唱歌，明白到點解咁分part了

其實Cube到底點解比佢出道
跳舞普通
唱歌直頭廢
表情管理都麻麻
韓文又差 唔同其他團既外國人比較，單係同團雨琦都好過佢好多

睇返Elkie講過公司收佢既原因係音色
但我就咁睇又唔覺舒華音色好，train又train咗咁耐
真係純靠樣?

但我又覺得一入副歌 咁大段俾哂佢一個唱唔係咁好 分一半 有兩個音色聽下好似好d

有冇人知台妹係自己去audition定星探揾佢??

賺到錢就得啦 依家佢係咪人氣墊底先

而家唔係好多團都係咁既咩
專登湊埋唔同國家既人做一隊組合
順便用黎吸多啲fans 衝出國際都易啲
唔洗淨係局限係韓國

個個練習生係i-land觀眾嘅好感度係0
大陸同台灣嘅觀眾好憎佢
連啲大愛嘅外國fans係youtube都會話唔太鍾意佢

CUBE 間公司本身都唔係咩信心保證

泰民 跳舞個part幾秒已經覺得好正

咁都要問
咪就係台灣人既身份囉
問心有幾多韓發展既台灣人有料？
個個都係花瓶，當然大部分韓團日本成員都係咁

周子瑜看手錶

CUBE果個101台仔都係花瓶一個

果個係話自己係中國台灣人嚟

大佬 呢首已經係國語 仲要由細聽到大 都可以唱到咁

見到TIKTOK真係眼火爆

做乜g-idle 黑咗一大截？

黑色五葉草搵完J家團唱op，轉搵韓團咁大轉變？

出榜

睇完MV 佢真係肥左好多

OMG 啲音源好堅

OMG國民度本來就唔錯
今次仲要有queendom+iu加乘
音源想唔堅都難

晨早瘦番啦
我係咁睇的 青春期發育果排點會有段時間係漲啲既 多得果排宜家佢個胸起碼都係全團top2既水平 唔可以睇小

黃藍是政見
好聽係良知
何況而家都無人話佢黃

個節目就係睇佢有幾黑人憎
搞小圈子帶風向
無實力但係擺隊長款
上個禮拜佢out左iland爽到

今次首歌令我諗返起呢首

好似lion king 啲歌

早排睇Elkie同Mira嗰條片 Elkie話cube唔會迫artist減肥 所以如果肥咗個後果就係自己承受返 唔關公司事
跟住早兩日pann有個熱門post講cube對啲artist好好 成日請食好嘢又補身又剩 唔會話唔畀食嘢咁慘 跟住comment話舒華隔兩日就嗌雪花炸雞？好似係呢個名 仲係外賣app VIP嚟
利申: 非fans但對台灣人有特別嘅憐愛 十分希望佢紅過護琦手

有瘦返咩 唔係個MV都係肥先講佢身材管理問題咩

其實咁已經反映咗CUBE問題係邊
搞 Idol 團但唔要求 Idol 做體重身形管理係乜玩法

前排開live既相 ching 咁既身型仲想點
有波有腰 大佬食開14歲未發育少女?

子瑜比支國話台獨都理解 舒華點解都係台獨？

CUBE放縱藝人亂咁黎
講得好聽就係好自由，唔好聽就係無枉管

但我覺得調轉諗 要個artist自己承受返唔係更好咩 佢地份工就係要自己自律 由減肥到大嘅吸毒呢啲 全部都係靠自律 公司逼一陣又同公司唔開心
好似拍拖 cube都係wfc嘅態度啦

0%

邊有國民度

就算國民度唔高，人地風評冇污點個個都讚先

哇 老楊玩新concept?

間公司投資幾多落一個 Idol
你叫人自己承受無話唔好
但人地唔自律時咁你係咪 total loss

泫雅單嘢出事咪就係一開始 CUBE wfc
發覺影響收入時先如夢初醒結果搞到兩敗俱傷
講緊 Idol 投資同培養本來就要包埋 Idol 各方面嘅管理
你竟然玩放任政策咁咪失敗囉
佢個放任政策真係咁 work BEAST 就唔會搞到咁啦

佢首歌好多劇 綜藝有播 d藝人又幫手推

beast無搞到點喎 又唔係吸毒又唔係拍拖 賢勝都係最後兩年先扮病hea做 同放任政策無乜關係

如果Cube好嚴 會唔會都被屌太嚴
講到尾cube點做都會被屌因為佢激嬲好多人

@韓國me2day

【spotvnews】[Super Junior-D＆E東海＆銀赫9月將回歸] 4日，據spotvnews新聞社獨家報導，Super Junior小分隊Super Junior-D＆E以9月回歸為目標正在準備新專輯，今日東海＆銀 赫正在首爾某處拍攝新專輯封面，此次D＆E小分隊回歸繼2019年4月發行的迷你3輯《危險》後時隔1年5個月

Elkie段片有講佢問過其他idol朋友 話其實其他公司都係唔多管體重靠藝人自律

都幾catchy

又weekly 又Monday
又Saturday
泡菜係咪唔識英文 要係幼稚園英文書改名？

可能無直接落order，但打歌服試妝嗰陣要佢哋知道要減肥先著得落或者襯得起

女團自己成員都會比較，如果肥得滯上到舞台自己都覺得唔好睇，有決心既都希望下次好睇D。

之前試過幾單減肥減到有厭食症要中斷活動休養/退出組合
依家d公司仲邊敢逼人減肥吖？
叫佢哋自己負責任，就算再發生呢啲事，公司都可以賴anti惡評，唔關公司事

舒舒波仔真係好香軟…

🙏咪再討論omg 連登好多捧殺師

藝術家雨

2020中秋偶像運動會確定以無觀眾的形式拍攝“安全優先”[官方]

有我份

收手plz

覺得勁點解唔讚得
佢地音源係強 wor

音源係咪仲差過上次個首
首日銷量都低過上次 明明開哂微博 bilibili個啲 支粉都唔買多啲

jessi solo仲高排名D....

始祖

Latata Hann之後得Lion 聽得下
其他都唔得

JYP和SM聯手設立線上演唱會公司
JYP和SM為了世界首個線上演唱會"Beyond LIVE"成立了專門公司"Beyond LIVE Coperation"。
JYP方於4日表示：“代表K-POP的兩家公司將共同引領全球線上音樂品牌的成長。"
BLC是企劃和運營"Beyond LIVE"的公司，SM的內容製作能力和Naver技術相結合的協同效應，再加上JYP的全球網絡及創意。通過這些加強全球共同事業開發等，有望使"Beyond LIVE"成長為世界性的線上演唱會品牌。
(cr xsportsnews)

twice慘被公開處刑

上次mv吸引，但歌應該嚇走唔少人

得今次姐

之前唔係話小娟係女版gd既咩

【naver】NCT鄭在玹有望出演《戀愛播放列表》第五季男主角…明年初KBS播出
NCT成員在玹將首次挑戰演技。他將出演網劇《戀愛播放列表》第5季男主角。
4日下午，據多數電視台相關人士透露，NCT的在玹將飾演製作公司Playlist從2017年開始的製作的《戀愛playlist》第五季的男主角敏浩。
對此，某電視台相關人士表示，第五季將於NCT在玹一起攜手新人角色出演。在上一季中結為情侶的裴賢成和金賽綸將繼續出演。正在準備明年初在KBS播出。

JYP出咗個教學 上到去應該可以同時買到SM artist嘅線上演唱會服務

幾驚又係想捧泰容

睇黎係乘機同專做concert production既cj enm分庭抗禮。

搞得起 CJ ENM 都幾頭痕
本來同 YG 已經唔啱

算唔算靚仔?

哩個係ticket purchase tutorial

按照條片Step by step咁做其實唔難用 JYP SM做得起我估可以包埋其他公司做

唔只cj enm。喺樓上條教學片可以睇到，呢個online concert服務由naver既vapp同yes24提供售票服務，如果淨係呢兩家做，咁interpark之類既售票網無咗sm, jyp既生意，營業額就少一大筆。

另外，片中亦顯示可以用vapp既代幣系統購票同周邊，可以預期日後會推出使用vapp coin既獨家優惠 / 內容去吸引多啲人買代幣。成功既話，naver就會多一筆現金流。

#任瑟雍車禍事故致人死亡#據韓媒報導，2AM前成員任瑟雍在首爾發生交通事故，已接受了警方調查。 據悉，任瑟雍8月1日晚間在首爾某處發生了雨天的交通事故，當時任瑟雍駕駛的車輛撞上了擅自橫穿的行人A某，導致交通事故，A某去世。
任瑟雍接受警察調查後被釋放回家。 為此，jellyfish娛樂正在整理立場

4月先CB完得4個月未回夠氣啫 兩日總銷量7萬已經多過好多團成兩個月

見仁見智啦我就覺得靚仔過泰容囉

利申個個星期日都睇娜恩

我聽到姜虎東把聲..

同場rv屌打

@哎一股清流

＃偶運會確認無觀眾＃【naver】偶運會“將無觀眾進行，選手之間的接觸也將最小化”
此次“ 2020中秋特輯輯偶運會”受新冠病毒餘波的影響，將無觀眾進行。因此原本偶運會中明星與粉絲們的直接見面將不會進行，正在探索以安全的方法一起溝通享受的 方案。
另外，在賽前準備期間將鼓勵選手保持社會安全距離，改為準備醫療團隊細緻的護理等多方位的保護措施。“ 2020中秋特輯偶運會”將將延續不需選手之間的直接 接觸也能感知刺激勝負的射箭，電子競技等代表項目，同時為了選手之間接觸的最小化，而是新設非對面形式的新項目。

亂過馬路害人害己

로켓펀치(Rocket Punch) 'JUICY'

TAEMIN 태민 ‘2 KIDS’ MV

有冇人知twitter d army又做咩上trend 淨係睇到佢哋打曬飛機話bts值得拎咩獎咁

首歌感覺好低B

期待主打歌

好似係因為咁樣

睇完終於get到 大概就係外國既aroha同其他fandom聯合投票俾astro同bts爭soribada個獎

好像上隻好d，素喜低B形象再進一步

woolim係咪冇錢

竟然有人聽過
第一次聽嗰陣笑到pk

我想朴sky繼續做主角呀

第一項唔知咩事唔評論
但就咁睇 第2, 3項唔係好多投票都係咁咖咩

唔講以為廣告歌

童年回憶嚟

Dean Miso

睇親都笑到pk

韓國網民暫時普遍撐佢
但應該都會消失一排先

有證據證明係astro粉絲癱瘓server?
本身starplay個ser唔係廢廢地咩
未有soribada投票前
有時直播想入app投票都入唔到
第二就邊個投票每團都有啦
反而想知第三係點做到
點樣令粉絲寧願唔撐自己idol
走去同其他粉絲合作搞人地?
第一次知astro粉絲係咁有號召力

亂過馬路係抵死，想知韓國網民係咪真係肯放過佢啫

其實army咁敏感做咩呢，投票都係輸一點幾%，個獎90%係投票仲有10%係專業評審，同埋個獎係全球藝人獎點會唔俾防彈。

武林選歌 首歌老老土土咁好似番左幾年前d歌咁

點解其他 fans 肯幫 Astro 抬橋
抬完有咩著數

想睇bts輸 睇人仆街最開心

Soribada，係咪可以課金買coins投嗰啲？咁都爭？

@韓國me2day

【每日經濟】[任瑟雍交通事故官方立場全文]以下是任瑟雍所屬社水母官方立場全文。

大家好。這裡是Jellyfish娛樂公司。

在此向大家通報任有關任瑟雍交通事故的相關消息。

首先，對於該死亡事件，向受害者祈求故人的冥福，向遺屬們表示深深的哀悼。

1日，任瑟雍在駕駛的過程中因雨路遭遇交通事故。移位途中與橫穿馬路的行人相撞。事故發生後，任瑟雍在現場立即採取救護措施，但令人遺憾的是，受害者在送往醫院途中死亡。

任瑟雍按程序接受了警方調查，之後回到家中，現在仍是生理受到嚴重衝擊的情況。

目前，警方尚未得出對本案準確的調查結果，具體內容無法發現，希望大家能夠諒解。

但是，我們知道受害者遺屬的心非常悲痛，向受害者遺屬表示深深的悔意。

再次謹向受害者祈求故人的冥福，向遺屬們表示深切的哀悼。

也向各位擔心的粉絲們表示遺憾意。謝謝。

@韓流

警方對媒體表示：“這是擅長自橫穿馬路的行人導致的死亡事件。任瑟雍沒有酒駕，目前正在調查衝突的經過。”（cr xsportsnews）

好似幼稚園學咗啲英文返屋企係咁同阿媽講咁
Friday Saturday Sunday真係成首歌嘅killing part

之前睇韓國人評論合集 有個成員爆話錄音果時有人喊左 因為估唔到做左練習生咁耐出道要唱首咁既垃圾

見到april啲支那fans幫astro投
話對家會幫手投the show一位

飯圈既野邊有得講著唔著數就係想見到astro 贏防彈個下姐

但係同社嘅nine muses啲歌都幾正
雖然old school但好catchy

做演員仲紅過做idol 笑死

april今日the show輸實時投票喎
同一位差唔夠300分

有另一個評論合集 好似係出席佛教活動
係僧人面前唱呢首

先比自己師妹團屌打
師妹團再比RV屌打

其實你地知唔知篇新聞講緊乜

twice比人屌打

一開頭白色套衫，幾瘦都著唔掂

咪係囉 想睇佢同金賽綸多啲

恭喜曬

其實佢地發展都算好
大部分做唔成偶像都係個圈撈得掂
唔洗被消失

Encore唱得好好

對

前幾日碌到
金銅俊又靚仔又唱得

舞台都開mic
encore完全唔洗擔心

真

娜恩仲出story教人投票
仲諗住佢地拎到

班仔好淡定
上次喊到唱唔到

哇好正

不嬲又冇錢又唔識揀歌

隻舞跳得幾好

Latin girl Maxican girl
Korean girl Japan girl

今日據韓媒報導，2AM出身歌手兼演員任瑟雍雨夜駕車時發生事故，所屬社Jellyfish表示：「正在確認具體事實經過」。
據報導，任瑟雍在本月1日深夜雨中於首爾某處駕車時撞到了亂穿馬路的A某，導致A某死亡。

發雞盲 睇漏左個post

睇輔佐官我以為佢新人黎

後遺症=金桐俊 feat. ZE:A
Xxxxxxxxxxx now~~~~
Xxxxxxxxxxx jaw~~~~

@韓國me2day
【Theqoo】再次進行口罩“專利發明”的鄭允浩

我都有睇
勁好笑

外國army好多左膠
而左膠又普遍同無腦係掛勾

偶像運動會識佢 靚仔又跑得快 做運動勁既真係勁charm

3:47
原來二彈都出埋
我覺得時完個尷樣 同埋桐俊表情對比歌詞最好笑

CHOA

癡線佬
但癡得好可愛

韓佳人feat任時完

佢好似個女演員 韓佳人

其實真係astro拎左既話
astro自己都應該覺得醜
啲fans係咪玩自己idol

Iron Man都改自己個AI做Friday啦
仲有天上智喜有個成員都係叫Sunday
順口就得啦
你話Tuesday,Wednesday,Thursday,Saturday呢啲就怪啲既
Sunday,Monday,Friday呢3個我覺得ok

19個fandom 對1個
點都會唔gur啦

呢三日有咩咁特別 令你覺得唔怪

簡單同兩個音囉
同埋之前有人已經用過所以比較容易接受

[#한승우]
HAN SEUNG WOO 1st Mini Album
[Fame] IMAGE TEASER #WOO

2020.08.10 18:00

#VICTON #승우 #SEUNGWOO
#Fame #Sacrifice #TATTOO

覺得把聲唔係好似咋wor

我都覺得唔似

好似兒歌咁

咩叫武林

佢哋公司Woollim 支那發音似武林
明明韓文個意思勁靚 俾班友搞到柒哂

真心問?

唔係啦但喺依到叫返原名啦

我見咁多人正評 仲以為間公司名原名真係叫武林

睇嚟要係開po簡介到
重點希望大家唔好用支那音

傻帽 歪雞 醬油瓶 大黑 P社 星船 魚糕 方塊 武林 水母 地皮

以為上緊微博

直譯個幾個都唔得?

打英文咪仲快

我覺得星船接受到
其他不了

回音
做音樂嘅公司個名同聲音有關都幾正

ssak3又pak，jessi首歌已經升到melon 22

中文更親切

D歌名都係世界級，咩火寶、好運寶、體液寶，真係cls。

其實幾好聽

BRAVE GIRLS 8.14 COMEBACK

咁水母同方塊呢？

3大就最on9

jessi個首真係好正
有商演呢首應該會high爆

@哎一股清流

【naver】TeenTop成員天地，10日以現役入伍“成員中第一個”（正式）
teen top成員天地成為teen top成員中第一個入伍的人。
8月5日T.O.P. Media方面通過官網公告表示，Teen Top成員天地即將今年8月10日入伍。
根據公告，天地即將8月8日結束青少年在線演唱會“ TEEN TOP 10 LIVE”後，於8月10日作為陸軍現役軍人入伍。接著補充道”由於新冠病毒等安全原因，入伍時間和地點 將非公開進行”。

竟然有得出返嚟
以為隊嘢會直接解散

@韓國me2day

【newsen】5日，據newsen新聞社報導，TWICE將進行10月回歸，時隔4個月再次回到粉絲們的身邊。JYP娛樂公司表示：“ TWICE正在準備新專輯，確定具體日程後會認識 兩次。於上月1日發布了《 MORE＆MORE》，席捲了國內外音樂排行榜的第一名，此次回歸將展現出某種魅力令人期待。

Bp係咪10月頭？

可愛

@漂亮虎咚咚

【初動】ATEEZ mini 5輯<零：發燒Part.1> 2333xx張

歷史初動紀錄
191008距離1輯<TREASURE EP.FIN：所有行動> 550xx張
200106 mini 4輯<TREASURE EPILOGUE：行動要回答>'Answer'628xx張

出返黎
咪又係炮灰
應該最後一次Comeback
紅唔起就係咁先

@漂亮虎咚咚

【初動】 APRIL special專輯 <Hello Summer> 70**張

歷史初動紀錄
180312 mini 5輯 <The Blue> 19**張
181016 mini 6輯 <the Ruby> 15**張
200422 mini 7輯 <Da Capo> 54**張

紅唔紅得起都一樣解散
出年多年，成員合約都差唔多完，就算有新成員加入，團名只會影響佢。

中日韓都無咩人識佢哋
佢哋真係有咁多歐美粉買碟？

呢隊野係咪扮BTS出名？
好想知點賣到咁多碟

我都想知 好少團初動可以賣到二十萬以上

今個禮拜係咪會拎到music bank 一位？

怪怪地wo，第一日賣11萬但係第二日都賣到8萬？防彈都唔得啦，等陣g榜銷量仲低過h榜就好笑

扮你老母

預定量係25萬, 咁係咪G榜?

有member係Army咪成日唱BTS
冇話扮唔扮既
BTS成日都有其他男女團cover架啦

有成員鍾意EXO, 同成日cover請夏隻Gotta Go
我真係未見到EXO-L同請夏嘅飯有講過啲咩

cover bts唔係問題，但係cover咁多次先係問題，前前後後cover左四次，人哋自己師弟txt都冇佢哋cover咁多，再加上前幾日19個fandoms投票單野有佢哋d fans份，我係army都唔中意la。

其他團見到有後輩cover自己不知幾開心

因為cover得太多次所以唔開心
其實發覺參唔多次次係呢個PO撻防彈個名嘅都唔係Army嚟
有嘢講咪講囉

有啲野就適可而止啦，一兩次cover嘅係可以接受，但係宜家幾個月cover一次幾個月cover一次，我唔係army都覺得佢哋係借bts上位引人注意la，更何況係army。

冇錯呀
前輩見到佢哋D歌係後輩之間受歡迎絕對都會覺得開心先係

而家係有兩個外人見到唔開心啫(以呢個po計), 可能成日cover令好多外人唔開心啦

因為請夏fans連佢cover過都唔知

咁而家知道咗會唔會嫌棄佢哋?

想知cover成點多啲

男人cover會唔會介意?

再加人只會變第二隊Rania

新POST